事實係必須搶攻功能組別

你街頭抗爭點打都好，
你出面燒一架裝曱車，
佢立法會就買返七架。

如果贏到功能組別，甚至同建制打到一半，對局勢都係有極大影響

1. 斬斷中共所有奸計，斷黑警建制爪牙

假如選到一半或以上，而政府尊重結果
黑警同建制就正式玩完，係立會入面斷晒佢地爪牙，再清算佢地
遲d一個唔覺意搞埋個特首返黎，咁就容易推動到任何改革

2. 增加中共代價，攬炒

中共唔尊重結果，等於向全球公開撕毀一國兩制
即係攬炒成功，佢自己撕爛香港白手套，佢經濟重創
同時國際有機會可以插手幫我地，對國際線有極大幫助

3. 鼓舞運動

係而家，幫黑狗長期唔批不反，批咗都鎮壓
咁既情況我地好難睇到民意數字
而呢場選舉就係最好既指標
如果贏到，對場運動係絕大既幫助
如果連功能組別咁難攻都攻到，咁我地仲有咩做唔到
甚至向國際宣示香港強大既民意，國際更有正當性幫我地

推

唔好淨係連登講
自己入工會
落街幫手叫黃店參與

［叫黃店登記］民間記者會：《一日一界別 — 飲食界》

push

Agree

現實

推
出面勁多保皇狗打手
竟然可以係度討論踢走邊個
入面幾乎全部講點踢走泛民
痴痴地

功能組別我地寸土必爭，目標係過半議席拎否決權

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！（附懶人包）

果啲三毛嚟
議會佔少數只可以俾人強姦
拎把刀出去斬鳩陳健波都唔拉得多幾耐
佢今日打橫嚟話要即過就過到

我投白票

三分二

有興趣入黎討論下

2個月前係講緊
plan a 取消功能組別
Plan b 係進攻功能組別

正常就應該兩樣都要做，而唔係嗌交話唔做其中一樣

又話識multi-tasking 可以一邊j 韓妹 一邊抗爭
事實證明偽唔撚識

唔妥泛民既話，光復香港之後先慢慢搞
而家根本就冇本錢咁做
中共咁勁，就係識聯合次要敵人打擊主要敵人
要踢就踢走保皇啦痴線

Push

你講緊今年9月定2024?

根本就係叫人投白票個啲真係死on9

Right !!

True

五毛多面夾擊：民間記者會叫人爭取功能組別 係鬼 係大台

應該係A+B，而唔係A or B

agree

今年9月
要以2024唔再要功能組別，去打今年9月

五毛駁唔到

建制支持者永遠唔投白票，努力投票
非建制反政府個d就成日射落海，搞分化
結果建制就永遠可以留係議會亂咁黎

同意，功能組別一定要嬴
嬴到功能組別嘅話距離光復香港會邁進一大步

p

直選議席都應該諗方法去配票唔應該出現票王嘅情況令更多泛民可以入立法會

無錯，短期目標嚟講，9月立法會建制要輸

其實街頭抗爭同議會抗爭永遠唔係exclusive
而係可以互相幫助互相支持
新一屆區議會已經證明咗

唔洗話咩對唔對得住手足，咩人血饅頭
你唔投唔攻先係對唔住手足

要記住，我地係諗辦法斷政府斷保皇斷黑警爪牙
攻功能組別只係手段之一
任何手段都必須使用，先可以有機會光復香港

個個去返體制內 繼續掙扎 變相削弱

體制外勇武抗爭 一句可以同時進行

真係高估 香港人

2016試完比人dq 4年後攻入垃圾會

2020 再試功能組別 ⋯

點解係削弱體制外勇武抗爭
介唔介意講得詳細d

中共無限資源，我地資源就極有限
你唔入去斷佢水喉，你體制外點打都好，佢都有資源對付你
今日咁樣過咗黑警加薪，你打咗半年，人地開一個會就補返滿血
唔入體制點搞？

2016 天琦都試完街頭勇武抗爭，係咪2020年唔好再試勇武抗爭？

唔妥泛民唔緊要
但今次我地要初選!

你係勇武 如果個個都專注 入返去體制玩功能組別

無人理你 無人關心 無人支持勇武

無人加入勇武 而且不斷減少 咁你仲會唔會出去抗爭？

得返少數勇武嘅時候 同出去送死有乜分別

不如你講 點樣可以同時進行 內外共存

如果拎唔到平衡 只會令香港人覺得議會體制 仲有希望

過去8個月發生過d乜 係人都知 無可能就咁算

到而家話返入去玩？ 區選完 係點 係d人充滿希望

反對小圈子選舉 個個都想
但好似熱狗同射票撚咁一味出黎抽水
下屆繼續保皇揸旗 你繼續響Facebook鳩嗌
手足繼續俾黑警打 有改善咩？

我諗泛民係仆街都係不爭嘅事實
所以希望呢屆除左要攻入功能組別
更加要踢走埋班老泛民

咁個問題係冇人支持勇武，
而唔係因為攻咗功能組別。
要做既，係文宣keep住個股憤怒，
記住721 831 荃灣 北角 發生咩事，
一日未解決，未推翻港共政府，
咁又點會唔支持勇武？

理想係如果體制內已經成功革命，
冇人需要損手爛腳冒險被補抗爭。
兄弟爬山，
如果有直升機上到山頂，
仲洗唔洗咁辛苦係到爬？
但架直升機未出現，
其實都係要爬山架。

而家香港問題係，
體制外抗爭打唔贏，
體制內席位輸俾人。
結果中共靠體制內資源，
幫黑警打擊體制外抗爭。

內外共存就係，
入去議會用盡可用方法，
控制返佢地d資源，
唔好俾佢幫黑警補血，
同時諗計體制內清算黑警，
孤立整個黑警保皇勢力，
咁咪大大幫到體制外抗爭。

區選完，對局勢有希望，場運動先可以繼續。
長期絕望，無力感重，場運動好快會玩完。
唔好忘記區選前發生理大一役，
對成個運動，特別係勇武，係幾咁重創。

甚至而家有自己區議會，
一樣有各區示威，
只係同抗疫主題融合咗。
暉明邨直頭拉埋藍絲一齊抗爭，
勇武一樣出火魔燒佢間屋。

諗清楚，
到底要私怨，潔癖，冇用咁作政治表態，定係用張選票黎幫班手足幫場運動

除左工會
仲有方法，可以達到同樣效果
又可以達到香港人最少嘅分歧

[反對與支持者請入] 進攻功能組别嘅Q&A

中共一早向全球表示咗唔尊重一國兩制架啦？之前dq咗咁多人嗰陣你瞓咗？

唔係我瞓咗
係國際瞓咗
個陣香港人唔配合，國際出唔到手
而家唔同

咩方法都要做！
兄弟爬山 各自努力！

到時唔係唔尊重一國兩制咁簡單
到時係將一國兩制掉落屎坑
到時就失去國際認受性

中共而家上面搞到咁，
冇埋國際認受既香港，
距離支爆又跨出一步。

true

支持

1. 你第一句已經假設咗政府會尊重結果 呢個假設已經好難證明 區議會之後每個落選保皇狗都有公職 邊到會證明個結果
另外就算真係有機會揀到個你想要嘅特首 舉例我揀到梁天琦出黎 中共會唔會任命？
2.你話國際會見識到一國兩制全面崩壞 繼而天下制裁 咁過去嗰8個月 唔通一國兩制運行得好好？每個國家會幫香港唔係因為冇藉口 係因為支國揸住個國家個春袋嘛 美國會企得咁前係因為幫香港有著數 可以制衡到支國先會出手 就係咁簡單
3.最後你話有鼓舞作用 咁如果輸咗呢？會點？洩氣？

利申:我就反對進攻功能組別嘅 不過你中意進攻我都唔阻止 反正你計下數就知你唔會贏 我純粹係希望唔好一野就標籤其他反對進攻功能組別嘅手足係鬼係熱狗

推呢個post
坦白講 出面喺度討論進唔進攻真係哂鳩氣
想勇武咪繼續勇武 本身選得功能組別嘅都未必變勇武架啦
但呢類人有機會減少到中共資源
呢個運動可以延續落去因為就係冇大台
乜撚野都推就係對政府最好嘅施壓
罷工 國際twitter線 遊行 集會 聯署 youtube線 黃圈 tvb線
你覺得邊條路係好嘅咪繼續行落去
唔需要否定人地支持運動嘅方法
槍口一致對外

李卓人正仆街，咁多年攪工會乜撚嘢都無做

如果到時一國兩制全面崩壞，
香港就完完全全失去獨特地位。

到時外資撤走就等於同中共攬炒成功，
大傷中共。
外國政府想保住利益，
就更大力出手。
我地d外國遊說團都易d打國際線。

輸咗又未必會洩氣
因為大家都知功能組別本來就對我地不公
輸都只係意料之內

呢樣真
兄弟爬山，各自努力
大家都係攻頂，
唔係阻到大家，
就繼續爬落去。

咁多年黎，浪費晒d機會

都係嗰句 外國會幫香港唔係因為啲咩政治正確性 而係因為有著數 不過呢個係我睇法啫 因為之前dq咗咁多個人 死咗咁多個義士 放咗咁多粒催淚彈 除咗美國以外嘅所有國家咪又係企咗係到
重點係而家大家宣傳咁多進攻功能組別 到時如果輸咗又抗議制度不公 係外國眼中睇落咪似輸打贏要 你唔洩氣啫 點肯定全部人都唔洩氣？

大把人爭住做陳健波
老老豆豆
仗要打，票要投，美帝要冧掂，外國要說服
多線抗爭先係上策

香港唯一能走的方向
抗爭是要寸土必爭的
成功是要有目標和過程的不是一步能登天!
贏功能組別 ---> 贏立法會 ---> 贏特首選委 ---> 香港人自己選擇特首
先有機會走下一步 (立法會普選和特首普選 )

可惜現在整個社會
也不能專注目標和行動
最好能做組織義工隊(幫他們直接填表)
順便組織黃色經濟圈(幫助他們宣傳)
例如生意很差的飲食界+組織勞工界+組織體育 演藝 文化 出版界
飲食界 勞工界(成立工會) 體育演藝文化界( 開體育 演藝)團體

有朋友整左一個AI 極度快速幫你登記功能組別（已更新全部功能組別）

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛
想成功必須先搞好選民登記
地區直選和功能組別
攻破這九個功能組別
香港人便會真正面對共產黨的選擇一國一制
還是一國兩制
1.飲食界
2.進出口界
3.工程界
4.批發及零售界
5.紡織及製衣界
6.建築、測量、都市規劃及園境界
7.勞工界 （3席)
攻破這九個功能組別

若果沒有理解錯誤
飲食界 勞工界(成立工會) 體育演藝文化界( 開體育 演藝)團體
七個人可以<開七個工會>
還可以找(六個人)一齊做基本的種子
這樣有一個人加六個(6+1)
這樣便可以一人可開一個公會(6+1)
六個人無限加入公會(6+1)

3個人( 開體育 演藝)團體 (2個人)一齊做基本的種子 2+1

玩謝功能組別! 趕及明年特首選委選舉!

原來只要營運咗一年既公司，申請個進出口牌，就可以做進出口界選民

我有朋友整左一個AI 極度快速幫你登記功能組別（已更新全部功能組別）

立法會地區直選嘅目標

唔好淨係連登講
自己入工會
落街幫手叫黃店參與

［叫黃店登記］民間記者會：《一日一界別 — 飲食界》

香港唯一能走的方向
抗爭是要寸土必爭的
成功是要有目標和過程的不是一步能登天!
贏功能組別 ---> 贏立法會 ---> 贏特首選委 ---> 香港人自己選擇特首
先有機會走下一步 (立法會普選和特首普選 )

可惜現在整個社會
也不能專注目標和行動
最好能做組織義工隊(幫他們直接填表)
順便組織黃色經濟圈(幫助他們宣傳)
例如生意很差的飲食界+組織勞工界+組織體育 演藝 文化 出版界
飲食界 勞工界(成立工會) 體育演藝文化界( 開體育 演藝)團體

有朋友整左一個AI 極度快速幫你登記功能組別（已更新全部功能組別）

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛
想成功必須先搞好選民登記
地區直選和功能組別
攻破這九個功能組別
香港人便會真正面對共產黨的選擇一國一制
還是一國兩制
1.飲食界
2.進出口界
3.工程界
4.批發及零售界
5.紡織及製衣界
6.建築、測量、都市規劃及園境界
7.勞工界 （3席)
攻破這九個功能組別

若果沒有理解錯誤
飲食界 勞工界(成立工會) 體育演藝文化界( 開體育 演藝)團體
七個人可以<開七個工會>
還可以找(六個人)一齊做基本的種子
這樣有一個人加六個(6+1)
這樣便可以一人可開一個公會(6+1)
六個人無限加入公會(6+1)

3個人( 開體育 演藝)團體 (2個人)一齊做基本的種子 2+1

玩謝功能組別! 趕及明年特首選委選舉!

原來只要營運咗一年既公司，申請個進出口牌，就可以做進出口界選民

我有朋友整左一個AI 極度快速幫你登記功能組別（已更新全部功能組別）

立法會地區直選嘅目標

唔好淨係連登講
自己入工會
落街幫手叫黃店參與

［叫黃店登記］民間記者會：《一日一界別 — 飲食界》

功能組別我地寸土必爭，目標係過半議席拎否決權

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！（附懶人包）

人權法寫明可以因香港無2020普選而制裁=有正當名義；香港人沉迷2020不公義選舉俾國際望到晒，但又想美國出手用人權法施壓中共就係陷美國於不義

本年度最終目標，光復功能組別

唔明點解明知唔會贏 都要試下進攻功能組別係咩諗法
定係其實根本冇人計過數 冇睇過個選舉規則係點
就諗住會拎到過半議席

對家怕輸 搵人放負吹白票風

有用post推！

612開始，想問有邊次係抱住明知會贏先做既心態去做

數就好易計 淨係飲食界都差1800票 要1800個工會同黃店先追和 仲要人地呢4年毫無進步先會有一席
一日有進攻功能組別嘅諗法 一日都唔會過半

係
唔好射落海

兩回事
要贏立法會只有一個方法 就係拎議席
選舉玩法只有一個 要跟港共規矩
咁咪數下點樣可以係直選＋功能組別拎到35個議席

有幾多個位係一定拎到
有幾多個係好大機會拎到
有幾多個係機會較細
仲有幾多係一定保皇贏

你計到有35席先好講去試啦

真

勇武同功能組別一定係對立？

點解關注功能組別就一定無人關心支持勇武？

Up

agger

同意，不分化，兄弟爬山

雖然本人認為不參與及無限延遲立法會選舉舉行才更符合當日7月1日勇武手足衝入垃圾會及五大訴求的方向
但是如果手足認為進攻立法會並無與五大訴求相違背，我絕對尊重，尤其曾付出的手足永世支持

希望大家做一件簡單的事支持國際戰線

通過不同渠道去促請持有廣泛民意代表的泛民議員前往美國進行遊說工作，以「沒普選，即制裁」的原則，報告港共在民主進程上的不作為及法治已死，並要求美國實施制裁。

洗板又得 文宣圖又得 親身叫又得 最緊要越多人做

你記得佢係次要敵人就好
反正其實係泛民統戰緊抗爭者

無所謂架
而家未畫做囉
反正唔試都唔心息

最怕9月後冷卻姐

係咁架啦
d人識up統戰
又唔記得革命不是請客吃飯

成班free riders 唔肯勇武
以為慳水慳力就得

最後泛民拎40up席
但係又俾分組投票限制
根本無本質上改變

不嬲都要
係有班白票撚 分化撚係咁話冇用
DLLM你未試過又點知有冇用

白票撚好耐歷史架啦
點解咁耐歷史吖？
因為泛民二三十年不斷試制度上改革（包括超區改革）
都唔work

而有班人放棄係制度上努力
未叫人投白票
面對現實囉

講真淺黃先係大部份
佢哋一定會含撚投票
有幾多真係白票吖 有眼見啦

區選果陣話搶資源幫手足，結果？
而且仲要玩功能組別，你得咩

個陣區選咪又咁講
咁區選後到而家，有冇冷卻先？

我都唔想投泛民架
咁問題你地又話唔玩體制內
唔派人參選
咁有咩方法可以減低保皇影響力/增加佢地成本？

咩叫唔肯勇武
而家有叫過勇武唔好再出去咩？
唔可以一齊做？
體制內外有對立既咩？
俾你全民勇武，燒晒佢3架水炮車
你立會冇人，佢聽日就批錢買返30架水炮車返黎啦
唔好假兩難，成日將兩者對立啦

同時間要叫今年夠18歲既人登記做選民

講真，過去咁多年，
有幾多個泛民係真係搞改革，大家心照啦

再加上過去咁多年，有幾多人真係關心政治？
又有幾多真係會去投票？
又有幾多真係會去俾壓力議員去迫佢地做事？

得罪講句，過去咁多年其實根本係冇努力過體制內
唔係既話，區議會普通全民投票點票下，都會俾保皇坐咗咁多年？

【決戰區選】衝衝子籲投票彰民意：前線催淚彈都食 投票有咩難？

區選個陣都識咁講
而家到立會就忽然咁多人話體制內冇用架，放棄幻想，革命不是請客造飯

其實已經講過
係要建制輸，唔係要泛民贏
所以係cut保皇資源，增加政府成本

仲有，你知唔知有幾多近期被捕手足係搵區議員幫手？
結果咪做緊，唔好扮打句「結果？」就抹殺人地努力

幫推, 唔好再理啲三毛講咩

叫人投白票要死全族

同意
___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

點解唔係1就係0
Why not both?